今日我上堂播a片

話說今日上philosophy堂嘅topic係pornography, 之後阿sir叫我出去揾套av做example, 我真係照去avgle揾, 仲要喺projector放出嚟。事後返埋位我見到個個女同學都用鄙視嘅目光望住我。
我係咪已經收撚左皮

佢地要睇歐美洋腸
你都唔識做

0/10

Tldr

我播左套h漫, 費事太離譜

呢個咪重點囉

要播就應該播啲經典既 可以雅俗共賞既
例如2girl1cup

Agger

我自己都接受唔到

假，0分重作

Avgle
部電腦有冇中毒

過到圖像辨別咁勁?